{
    "Source x Target Mapper": "源图像 x 目标映射器",
    "select a source image": "选择源图像",
    "Preview": "预览",
    "select a target image or video": "选择目标图像或视频",
    "save image output file": "保存图像输出文件",
    "save video output file": "保存视频输出文件",
    "select a target image": "选择目标图像",
    "source": "源",
    "Select a target": "选择目标",
    "Select a face": "选择面部",
    "Keep audio": "保持音频",
    "Face Enhancer": "面部增强器",
    "Many faces": "多个面部",
    "Show FPS": "显示 FPS",
    "Keep fps": "保持 fps",
    "Keep frames": "保持帧数",
    "Color correction": "颜色校正",
    "Mouth Mask": "口罩",
    "Show Mouth Mask Box": "显示口罩框",
    "Live Mirror": "实时镜像",
    "Live Resizable": "实时可调整大小",
    "NSFW Filter": "NSFW 过滤器",
    "Start": "开始",
    "Live": "实时",
    "Destroy": "关闭",
    "Map faces": "映射面部",
    "Processing...": "处理中...",
    "Processing succeed!": "处理成功！",
    "Processing ignored!": "处理被忽略！",
    "Failed to start camera": "无法启动相机",
    "Please complete pop-up or close it.": "请完成弹出窗口或关闭它。",
    "Getting unique faces": "获取唯一面部",
    "Please select a source image first": "请先选择源图像",
    "No faces found in target": "在目标中未找到面部",
    "Add": "添加",
    "Clear": "清除",
    "Submit": "提交",
    "Select source image": "选择源图像",
    "Select target image": "选择目标图像",
    "Please provide mapping!": "请提供映射！",
    "At least 1 source with target is required!": "至少需要1个源和目标！",
    "Face could not be detected in last upload!": "在最后一次上传中无法检测到面部！",
    "Select Camera:": "选择相机：",
    "All mappings cleared!": "所有映射已清除！",
    "Mappings successfully submitted!": "映射提交成功！",
    "Source x Target Mapper is already open.": "源图像 x 目标映射器已经打开。",
    "Select Language:": "选择语言："
}